我尊敬鄒市明的原因，係因為他不沽名釣譽

由業餘轉為職業，是沒有延長時為去保持自己的人氣，業餘轉職業，當中不存在『符碌』成份，不製造noise,不刷漂亮成績，不打魚腩，明知年紀與體能無法保持，依然不取巧。